今日有200個手足被控暴動提堂!!!

//上街「營救」理大示威者 逾 200 人被控暴動 西九裁判法院提堂//

今日呀！
撐手足呀！

有無名單睇下...

推

推！！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

唉 好多和理非

請大家去聲援

posh

肯定好多人聲援

如果太多人 記得讓俾朋友同家屬